200萬都係度玩膠呻窮既時候 香港好似支那小康社會咁？ 幾錢先算窮人？

陣離個臭閪飛左條仔未

點解唔係呢啲人捉去俾人輪

快撚啲死好無 留翻個位俾手足